痴那線，豬frd個fan cam 影到佢地跳隻新舞好鬼齊！！！

歌唔係d白痴重覆歌詞
又好聽又特別
舞又好睇
豬frd有無機上返4大？？

推

不嬲都係四大，頂盡五大一定有份。
五大都未必係第五。
呢次作品堅係正嘅

刀群舞